MTFO都唔得？

講下故仔先...

咁之前份工鍾意咗個女仔，咁好好彩拎到佢line,咁啱又好好彩拎到line幾日後係佢生日，咁約佢，佢又應承，嗰日晏就真係開心，一齊食飯，傾咗好多嘢，送禮物蛋糕畀佢，佢都好開心，咁之後都有line嘅，我認係我太chur嘅
，差唔多日日line佢，幾日內約咗佢兩次，佢都話唔得閒，咁之後開始hea覆我，到最後一次約佢食糖水，佢話上個禮拜食得太多肥咗，不了，點知第二日同幾個同事去咗食糖水，咁我都覺衰咗㗎喇依家覆都唔覆我

咁第二日被炒咗，咁上返去公司簽嘢啦，見到個新嚟miss幾正，叫個最熟嘅同事同佢熟咗介紹畀我識...

個前同事話我：你好賤呀。見一個識一個
咁人哋唔鍾意我，我move on都好正常啫，唔係想我點，你估move on好易呀？唔通死纏爛打好咩，又唔係我想唔要段感情，係佢唔想我煩佢咋喎

估唔到一個禮拜都冇就玩完

想知道巴絲打點睇

炒咗就帽搞咁多嘢啦

我冇搞嘢呀，雖然係掛住人

只係想知，咁都叫賤！？